{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45386&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아르반시티호텔"
    },
    "text": "このホテルは交通が便利な位置にあり、有名観光地からも近いので旅行に便利です。 蓮山駅が徒歩2分の距離にあり、釜山市庁からも近いので、車では30分以内に広安里やBEXCOなどの観光地やビジネススポットに行けます。 社稷野球場も車で0分の距離に位置し、サムジョンザパークは車で5分の距離にあります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は00:00です。 客室では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供され、駐車も可能であり、一部屋当たり台限定が無料で提供されます。 宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用でき、レストラン、フィットネスセンター、コインランドリーも利用できます。 朝食はロータスホールで提供され、週末の土曜日と日曜日のみ営業しています。 朝食料金は9,000ウォン(4歳以上の大人)で、8歳から13歳は6,000ウォンで、小児と幼児は無料です。 デラックスレジデンステラスとロイヤルレジデンステラスでは調理が可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 入室人数が最大を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの位置は便利ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは交通が便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "蓮山駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "蓮山駅は徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山市庁はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "釜山市庁は近くにあり、車では30分以内で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルから広安里やBEXCOなどの観光地やビジネススポットは近いですか？",
            "answer": "はい、このホテルから広安里やBEXCOなどの観光地やビジネススポットへは車で30分以内で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "社稷野球場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "社稷野球場はホテルから車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムジョンザパークはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "サムジョンザパークはホテルから車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは00:00です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室では無料Wi-Fiが提供され、禁煙です。歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供され、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は無料でフィットネスセンターやレストラン、コインランドリーを利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はロータスホールで提供され、土曜日と日曜日のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は9,000ウォンです。8歳から13歳は6,000ウォンで、小児と幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "デラックスレジデンステラスとロイヤルレジデンステラスでは何ができますか？",
            "answer": "デラックスレジデンステラスとロイヤルレジデンステラスでは調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "入室人数が最大を超えると入室できません。具体的な人数制限についてはホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックイン時に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない場合、特定の客室とベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 663
    }
}